法國監管機構因應投訴 對TikTok展開調查

法國監管機構因應投訴 對TikTok展開調查

法國的資料私隱監管機構表示，收到有關中國影片分享程式「抖音國際版」TikTok的投訴，正對TikTok展開初步調查。

機構發言人表示，在今年5月收到有關投訴，但拒絕透露投訴人的身分及投訴性質。

美國當局早前指控TikTok處理個人資料的手法，對國家安全構成風險，總統特朗普揚言，除非微軟或其他公司在限期前購入TikTok的美國業務，否則將會禁止TikTok在美國運作。歐盟及荷蘭當局亦正就TikTok處理用戶私隱的問題，展開調查。

全球覺醒

我好想戰狼又出嚟乜乜柒柒